砌機硬件牌子(打機用)

想問下各位巴打係各硬件中咩牌子最好(性價比高)？
底板：asus?
ram: Kingston/adada?
cpu?
顯卡？
ssd?
火牛？
風扇？？
機箱？？

On9到打咗個冷震

顯你老母卡咩

A Da Da
同埋asus 點會係玩性價比

底板：asrock
ram: adata - entry ram, corsair - oc ram
cpu: G4560 / R7 1700
顯卡: AMD
ssd: Crucial ?? Transcend ?? samsung for high speed
火牛: FSP Hydro in hk (5年保), EVGA white/bronze in US(3年)
風扇: T400i / stb120 / 玄冰400 cpu fan, None for case fan
機箱: 大陸箱

CPU: AMD Ryzen R7/R5
RAM: 冇所謂,最緊要有RGB
底板: 冇所謂,最緊要有RGB
顯示卡: 最緊要有RGB,同底板同一隻牌子
SSD: 唔識揀
HDD: Toshiba 3TB / WD 1TB
火牛: Corsair RMx/i
機箱: GTR除外合眼緣,支援到塊底板就得
散熱: 風冷Cryorig, 水冷EK/Corsair/alpha cool

攞corsair同ek alpha cool並排 哪裏來的自信

而家已經進化到顯卡都唔比講

budget問題

點解一定要有RGB
如果樓主揀個機箱係不透明嘅
咁啲RGB又有乜作為？

開機快啲

用電多d
效能會高d

發光既機械最勁

獨角獸同一部高達黎講都係發光個陣勁d啦

而家已經退化到要講顯卡?

不嬲都唔比架啦

對住corsair射到一地都係?
根本無一項有料上榜

EVGA都上榜係咩玩法

買唔到就係好架啦

又係喎,咁加埋機箱要側透